吸毒破產送個仔出去 睇唔順眼個仔功成名就

逼個仔返黎養老再灌輸謬誤 btw個仔個名叫香港

未見過有人夾硬認個仔 明明個仔都唔係佢既

支共撚係老豆咩，香港嗰老豆叫大清帝國，一早去左賣咸鴨蛋啦